認識NMSL語

nmsl：粉紅；出征
nmsls/nmslese：粉紅們
nmslist：粉紅主義者，戰狼
super/hyper nmslist：終極戰狼
nmsling：正在出征
will nmsl：將要出征
nmsltable：粉紅的
nmsly：粉紅地
nmslzation：可粉紅化的
conmslization：批量粉红化
nmsled：一般過去式，被動式
nmslen：過去分詞
anti-nmsl：反粉紅的
non-nmsl：非粉紅的
nmslity：粉紅性，支性
nmslism：粉紅主義
anti-nmslism 反粉紅主義
postnmslism：後粉紅主義
neonmslism：新粉紅主義
nmsler：比較粉紅的
the nmslest：最粉紅的
nmslful：十分粉紅的
nmsless：不粉紅的
pan nmsl：泛粉紅的
nmslfully：對粉紅狂熱的
nmslfulless：對粉紅冷淡的
nmslogy：粉紅科學
nmslical literature：粉紅文學
The Nmsl Party：粉紅派
nmslvirus ：粉紅病毒
Nmsland：粉紅國

push

Nmslese

我要Nmslese五月一無假放！

塑造51成為另一個支那禁語！

推

push.

NMSL同屌你老母比邊個霸氣啲

nmsl = 支那狗

緊係 Diu Lei Lo Mo

NMSL 一點傷害性都無

Nmslful nmslists will nmsly nmsl from Nmsland

lei?你懶音都幾勁